覺唔覺得地鐵應該要嗌有落先停車!!

唔該車長下一站有落!!
前面個街口停畀我!

咁樣就可以慳返啲時間如果冇人落車就直接飛站

同意請like
功德無量

如果樓主做港鐵ceo我咁講港鐵民望即刻急升100倍!!

😂🤙🤙🤙

唔嗌有落就要人停車完全唔尊重車長!
而家車長奉旨要專登煞掣停畀你落車???

認真post冇人理

落車要大嗌唔該司機先夠尊重

吊你老味

正確講法係
(唔該車長我係xxx我請求車長畀我在xx站下車!!功德無量!)

柒少陣當幫忙

你食乜q呀導演

自編自導自演

你噏乜春

on9